Grupo formado por: Jose Holguin, Guillem Mataró y Gerard Macias.

En la parte opcional hemos intentado reproducir un audio que se grababa al 
guardar la foto. Sin embargo, aunque podemos guardarlo en firebase y descargarlo
, no hemos sabido reproducirlo. 

LINK AL TRELLO: https://trello.com/b/PDuLUFan/krugerdex